blockmore d supplement

邊度買抵？

iherb 無呢隻brand

Blackmores就聽過
上ig搵代購 好多個價都好低

怕唔怕伏

龍豐都有賣，但聽聞有溝貨賣

見好多ig shop都好有heart做
應該無事掛
再唔係自己外國訂囉 都好方便

邊間有d 名氣